要羸人, 先要羸中國

當年黎明廣告金句原來根本無可能做到